有冇人覺得部iMac好高？

首先隻腳已經有一定高度，仲有個Logo，同埋一條厚邊框
正常坐姿好似望得有啲辛苦

係，高過我部iphone

你講緊乜撚嘢呀

咪on9

咁你咪坐高啲囉

Li登真係乜on9都有

有可能生得短🧐

渣ga企喺度用囉

死矮仔用部機都煩撚過人